大家覺得著長褲應唔應該踢拖?

我覺得喺屋企咁著唔俾人見到還好，但出街就真係不了，有種唔知點嘅感覺(柒?），就算冬天都好，一係唔好踢拖，一係堅持短褲踢拖，有冇人贊成

著咩褲咩鞋你都要上連登問人同認唔認同
大家覺得樓主無主見就唔應該廢up?

你有冇睇我打嘅野架，好明顯我係講緊我踢拖一定著短褲喎，你母語唔係中文?

依家咪話緊你 踢拖要著咩褲都要問人認唔認同 你唔識中文仲要思想唔通

問人認唔認同等於冇主見???
冇主見就唔會咁肯定踢拖一定著短褲喇
原來睇吓有幾多知音人等於冇主見
真係長知識了

長褲踢拖都型
主要係睇個人賣相

係
不過女仔著咩踢拖都加分

我覺得著長褲踢拖果d真係唔介意其他人點睇嘅話，咁點解我做研究睇吓有幾多志同道合嘅人果陣又會咁大反應，根本你哋就好care人哋點睇，口不對心